[簡單易整］ 節瓜蝦滑

聽日母親節啦，平時食母親煮嘅嘢多，試下整返樣餸慰勞下佢~ 整完先打算開po 所以遲啲補圖

其實步驟好簡單
材料係節瓜同蝦滑
用具： 一隻匙，刀
想整幾多就買幾多，一條瓜大約切到五舊
刨好皮就切（注意要有一定厚度，因為要釀啲蝦滑
切完之後用隻匙將中間啲肉整出黎（唔好整穿個底）
>>>放啲蝦滑入去
拎去蒸三十分鐘左右
完成

已經好盡力影靚啲

補圖

冇人睇

蝦滑買現成？

係呀，所以話易整 連調味都唔使識！

打個蠔油獻啦仔

煎兩野有蝦滑果邊啦！
蒸30分鐘

下次試下

個節瓜要蒸咁耐先冧

煎一煎先攞岀去蒸
靚仔好多

係嘅係嘅！ 唔該曬巴打

樓主唔報復 死全家
縱容啲仆街做壞事無後果

咁就一世

佢地脅你錢
你脅佢BB
其實佢地搏你心軟
你阿媽講得好，做人要有骨氣
唔應該畀人用錢牽住走
你已經付出好多，唔係佢地畀少少就可以代替或者補償到
絲打企硬，過左數就有得見，唔肯畀就叫佢食屎
中出左唔負責仲想有抱孫樂？含撚啦
你要忍得住，個B日後先有好日子過
加油絲打